#向前線飲食員工致敬

屌你老母 8號波升上9號波 即刻比人叫執埋d野收工返屋企

M記好撚多人 好慘

佢地無錢收？

屌你老母

35蚊一個鐘同三萬幾一個月

搭咩返屋企

行路返屋企 好彩都唔太遠

唔通向警犬致敬？

成朝吐左好多口水啦

飲返啲水補充下先

3萬就唔洗尊敬
35就要？
咩邏輯呀小朋友

屌柒茶木 改掛8號又要返

茶木加一 邊間

仆街茶木屌你

東涌

你有人工收

係
英勇

岩